［21-05-2020］股市直擊+波神信眾區

明天才是重點

D7DB!

SING!

DB! 有冇最新指示？

當埋條底put

cls...納dee回都唔回直爆ATH

油比佢搞到係咁升

IGV QQQ根本買唔能到...

廢淡

一陣就收割你dllm

DB!....dim see oil now....

支那01話今晚國安法........

真攬炒

係就快啦

熄燈之前可唔可以帶小弟入g

一早有VPN 但其實都無用10000種方法搵你

Close eyes short

夜期

same boat with DB!.....

想過沽期 國安應該唔止咁恐慌..